"Hoe is het mogelijk dat een dergelijk idee moet onze hersenen?
Ik voelde me een beetje ongemakkelijk--een beetje bang voor mijn zus het geluk met hem in het huwelijk, want ik wist dat zijn gedrag niet altijd terecht .
Mijn vader en moeder wisten niets van dat; ze alleen gevoeld hoe onvoorzichtig een wedstrijd moet worden.
Kitty en eigendom, met een zeer natuurlijke triumph te kennen meer dan de rest van ons zegt, Lydia laatste brief had ze bereid haar voor een dergelijke stap.
Zij had geweten, lijkt ze verliefd op elkaar, vele weken."
"Maar niet voordat ze gingen naar Brighton?"
"Nee, ik denk het niet."
"En heeft kolonel Forster lijken te denken goed van Wickham zelf?
Weet hij zijn ware karakter?"
"Ik moet toegeven dat hij niet spreken zo goed van Wickham als hij voorheen deed.
Hij geloofde hem te onvoorzichtig en extravagant.
En aangezien deze trieste gebeurtenis heeft plaatsgevonden, wordt gezegd dat hij wegging Meryton veel schuld, maar ik hoop dat dit kan worden valse."
"Oh, Jane, hadden we minder geheim, hadden we vertelden wat we al wisten van hem, dit had nooit kunnen gebeuren!"
"Misschien was het beter geweest," antwoordde haar zus.
"Maar om de voormalige storingen van elke persoon zonder te weten wat hun huidige gevoelens waren, leek niet te rechtvaardigen.
Wij gehandeld met de beste bedoelingen."
"Kon Kolonel Forster herhaal de personalia van Lydia's mee aan zijn vrouw?"
"Hij bracht hem met hem om ons te zien."
Jane bracht het uit zijn zak, en gaf het aan Elizabeth.
Dit waren de inhoud: "mijn lieve HARRIET, "u zult lachen als je weet waar ik ben geweest, en ik schiet me in uw verrassing-morrow ochtend zodra ik gemist.
